熱刺的未來係咪終於要到啦！？

摩二季惡過狗

Daddy

磨盧來到要光復這eat杮

驢友走得太前

得獌垃圾到摩二都冇冠

我熱

Son=新c7
Kane=新雲巴士頓
尼當比利=新恩尼斯達

D燈post 咁快出喇

得摩Daddy仍然係摩Daddy

又真係踢得幾好

係人都知曼聯係垃圾嚟，你柒左

正常討論又話燈
係咪要笑鳩熱刺你先爽咁撚m

又燈

Daddy = 新摩連奴！

我願榮光歸卡尼

戴亞=新列卡特
阿里=新古列治
雲斯=新甘美治

只想獌迷難堪